香港人係咪好撚鐘意食元氣呀 下 屌你老母

次次都等幾廿個位

咁你又去

你可以唔食

你咪又係去食 等完幾廿位仲要等埋樓豬

岩岩食完 唔洗等

屌自己老母

食個飯都要畀人屌老母 on9

樓豬收梗$34.5做元氣狗工？

見到琴日沙田要等300個位

咁小？！我以前做都$46

谷鳩氣！

琴日食等左1個半鍾

元氣個形象好適合一家人去
食物價錢唔算貴 仔女又覺得係一餐大餐
一方面享受家庭樂 一方面容易滿足啲仔女

利申：個人意見

好撚污槽

好心d人返去食團年飯啦